\begin{frame}{Методи знаходження характеристик $T_c$}
	\only<1>
	{
		\framesubtitle{Метод з використанням моделювання}
		\begin{figure}[hb!]
			\includegraphics[scale=0.4]{../../image/modeling_u100}
			\caption{Результат моделювання}
		\end{figure}
	}
	\only<2>{
		\framesubtitle{Метод з використанням моделювання}
		\begin{block}{Моделювання}
				\begin{algorithmic}
					\State \textbf{Дано:} $n$, $u_0$, $c$ ,$u_{\min}$ 
					\State searchIndex = \Call{binarySearch}{$u_{\min}$,$-u_0$}
					\If{searchIndex<0}
					\State searchIndex = -searchIndex-1
					\EndIf
					\State \Return $1 - \cfrac{m-searchIndex}m$
				\end{algorithmic}
		\end{block}
	}
	\only<3>{
		\framesubtitle{Метод з використанням моделювання}
		Обчислити характеристики $T_c$ можна за наступними формулами:
		\begin{equation*}
			\mEt{T_c \setminus T_c<\infty} = \cfrac {\psi_1(u)}{\psi(u)}
		\end{equation*}
		де $\psi_1(u)$
		\begin{equation*}
		\psi_1(u) = \cfrac 1{\lambda \mu_1\theta} \cb{\mEt{L}\delta(u) - \intl_0^u psi(x)\delta(u-x)\dx}
		\end{equation*}
		де $\delta(x) = 1 - \psi(x)$, $L = ct -  \sum\limits_{k=1}^{N_t} X_k$ - надлишковий процес 
	}
	\only<4>{
		\framesubtitle{Апроксимація де Вілдера}
		\begin{block}{}
			Апроксимація де Вілдера полягає у апроксимації розподілу виплат $X_k$ експоненціальним розподілом за формулами
			\begin{align*}
				\tilde{\alpha} = \cfrac{3\mu_2}{\mu_3} &\qquad \tilde{\lambda} = \cfrac{9\lambda\mu_2^3}{2\mu_3^2}
			\end{align*}
		\end{block}
	}
	\only<5>
	{
		\framesubtitle{Апроксимація де Вілдера}
		\begin{block}{}
			Для експоненціального розподілу наявна точна формула:
			\begin{equation*}
				\mEt{T_c \setminus T_c<\infty}  = \cfrac {(1+\theta)(R\cdot u_0+\theta)} {c\cdot\theta^2}
			\end{equation*}
			де $R = \cfrac{\tilde{\alpha}\cdot \theta}{1+\theta}$, $\tilde{\alpha}$ - параметр експоненціального розподілу.
		\end{block}
	}
\end{frame}